[洗版] 五大訴求, 缺一不可

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

一定要黑警還債

推

究竟公佈 攬炒緊急法 定 宣佈撤回 成立打狗委員會
live:
4:00